還原基本步 回想一開始機埸和你飛係點

機埸本來就唔係勇武嘅地方 我知大家好嬲好憤怒 但係一定要保持冷靜同理性思考

我唔會話邊個岩邊個錯 不分化不割席
純粹個人睇法

我地點解唔回想返初初和你飛係點？
其實好簡單 大家去機埸集會 俾全世界知香港發生緊咩事 用人數塞爆佢 唔好主動阻礙旅客
日日塞 好似812咁和理非一樣逼到佢停飛

我覺得大家好似太急躁 好似想幾日分到勝負咁
又想100%完全停曬 停唔曬都好似輸左咁
希望大家記住呢個係長期戰
日日塞 日日停啲都夠林奠死

推一推

再推

推